訴諸現在 ／ 訴諸現況謬誤

現在的科學知識話唔得，理論不可行。
就當將來的科技和知識都唔可以解決到。

其實係咪已經犯上了訴諸現在 ／ 訴諸現況的邏輯謬誤

冇聽過呢個邏輯謬誤嘅 有冇source討論下

其實類似訴諸無知。
不過唔係你我無知，係訴諸全人類的無知。

咁你玩撚哂，prove完都無用

世界那麼大就算上到月球都搵唔到耶穌既蹤影啦
以宇宙而言,地球只係一粒塵埃般細小,而個體人類都只不過係地球眾多生物間的其中一粒.

某事係科學定律，背後一定經過好多實驗驗證
所以可以話該事為事實

所以定律話唔得 自然地 依家冇可能嘅野 將來都唔會得 《冇謬誤
eg laws of thermodynamics 證明永動機冇可能